[年經]下星期炒老細，用咩理由好

公司同隔離po 既i 記差唔撚多
咩撚野doble pay bonus 都冇
聖誕叫茶餐廳到會

冇負擔離職，用咩理由好好睇睇咁走？

你份工唔適合我 我係到根本大材少用

「doble」腦細老母, 拍枱走, 唔洗理由

話有offer加三成

唔撈

對唔住老細我連英文都唔識，我唯有辭職啦

嗯...如果我都加你三成呢？

都走 廢時秋後算帳

身體出現問題
屋企人有事
佢challenge 唔到你

呢到唔係我嘅舞台

得，聽日個booth 冇人扮公仔，你聽日可以表演喇！